推翻政府，還是建立新政府

唔再需要中央欽點一個扯線公仔

唔再需要一班利益集團護航立法

唔再需要一班司法倚賴既法庭尋上司釋法

香港人，站起來，重新建設我城

推